前途方面求提議

係咁既今年我poly Bse hd畢業gpa得2.6
我知我廢但係係兩年入面家人日日同我講不如去外國讀又真係好打擊我
家下我有兩個選擇
一係讀poly speed mechanical engineering degree
一係讀雞校engineering transfer讀中學數再去university of Alberta 讀engine degree
不過讀完四年過去我都二十五歲又無經驗又點搵工做
本身我dse best 5 有23分數學科hd 兩科b加 我唔知點算好十五十六
我本身有加拿大籍

我都唔知可以點所以係度分享一下

我之前考ielts 有6.5分

問心我晚年都想係加拿大過不過英文係差左d

dse 23分 最終入speed講唔通wo..
我覺得你拎住2.6 + dse 23分
報year 1 entry 可能都有8大收你?

炒中文？
真係讀hkcc好過

會唔會考慮就業?
繼續讀書你為左咩?

應該同你一樣

係
小妹得13分都入到港大

小妹?
大龜你做咩..

條友dicky傻閪黎

我best 5計埋m2唔計通識

當初dse炒係因為唔知點解個排個身有陣臭味影響到其他人搞到自己緊張但係之後又無左陣味

......

真牙

屌 一早叫入咪撚讀BSE 又唔信